喺大學做AO/EO之類的Admin咩環境

上網做過下research, 個pay嘅range都幾大
starting 由15K - 26K 都大有人在

最撚憎就係要你自己寫期望人工，
陣間寫少咗真係喊都冇撚用所以想上來探下風

無做過但跟過，條女忙到星期六都要返工，
由於佢係一名西女人，所以做左兩星期就走都走唔切

岩岩入左大學做文職 工作內容係輕鬆既 又多假不過人工似15K 左右 做左幾個月,但唔知點先升到同加人工,因為真係好HEA 每日上午就好曬 比我叻既人又大把

我個部門請內地人較多同埋要升上去一定要半工讀碩士

我18FG出黎 18年11先月入職做officer 我都覺好低人工想所以想做多一年轉工睇下升唔升到 但都會優先搵番U黎做

佢開比我 入左職之後發現 大部分都咁低
不過佢有樣好 就係一年升senior 再轉職都易搵高d

好chur 好多嘢做
第一日返工已經要OT
個位之前轉過幾手人
我都做咗幾個月就轉工走了
同事有做過其他大學 都話間間差唔多

利申：EO 位 大學中央部門

大學EO 都冇咩位好做, 柔位有人坐晒, 屎位就成日換人

個D 咩ASSSITANT OFFICER 位, 應該本身係UST CLERK 位黎. 「叫做」對應政府ACO
咩咩MANAGER, 就通常係EO 位.

但係人工同政府脫鉤, 依家人工係好低.

通常eo係咪要請有相關工作經驗既優先？

無錯
而且多數有written test 之後interview
語文 寫作能力都重要

你唔apply aco?

小心睇路啦，有啲 post 久唔久就見佢出 ad，或者某啲 dept / office / unit，隔住個 mon 都聞到伏味